而家連登啲廣告係咩事？？？

一入個po就自動播 搞到我聽唔到歌

多謝回報，已經封鎖咗個廣告，如果發現有其他請通知我哋